 [{"model": "teaching.teacher", "pk": 1, "fields": {"gender": 1, "academic_title": null, "first_name": "Simon", "last_name": "Cremer", "subject": 1, "user": null, "image": "teachers/images/Simon_Cremer-Kopie-800x531.jpg", "email": "simon@gitarrenschule.at", "homepage": "", "phone": "+436805058446", "socialSecurityField": "6264210789", "iban": "", "bic": "", "adress_line": "Clusiusgasse", "house_number": "6/17", "postal_code": "1090", "city": "Wien", "country": 1, "calendar": 1, "location": 1, "bio": "Musik war f\u00fcr Simon schon immer der Mittelpunkt seines Lebens seitdem er als Teenager mit dem Gitarre spielen begonnen hat. In Wien ist er nach einem kleinen Umweg \u00fcber das Geschichtsstudium seiner Leidenschaft gefolgt und hat am Vienna Music Institute Jazz Gitarre und Instrumentalp\u00e4dagogik studiert.\r\n\r\nDas mit Auszeichung abgeschlossene Studium erm\u00f6glichte Simon u.a. von Dozenten wie Fred Eisler, Peter Rom, Richard Graf oder Harry Tanschek zu lernen und so sein Wissen im musikalischen sowie im p\u00e4dagogischen Bereich auszubauen.Seit \u00fcber 10 Jahren steht Simon au\u00dferdem mit verschiedenen Projekten und Bands auf der B\u00fchne. Dabei haben ihn diverse Touren und Konzerte durch ganz \u00d6sterreich (JazzFest Wien, Porgy and Bess, Popfest uvm.), Deutschland und Europa, bis nach New York gef\u00fchrt. Musikalisch beweget er sich dabei vielseitig zwischen Indie/Pop (Saedi), Jazz/Blues (u.a. Two for One, Cremer/G\u00fcnther Quartett, Foobyrds) sowie Reggae und Ska (u.a. Brain Drain, Faia Salamanda, CellaRootz).", "youtube_id_one": "gt3pqlGQ2qk", "youtube_id_two": "qdHFDDFxgso"}}, {"model": "teaching.teacher", "pk": 2, "fields": {"gender": 1, "academic_title": 1, "first_name": "Julian", "last_name": "Polak", "subject": 1, "user": null, "image": "teachers/images/Gitarrenlehrer_Julian_Polack-683x1024.jpg", "email": "julian@gitarrenschule.at", "homepage": "", "phone": "+43676 7549929\u202c", "socialSecurityField": "2361271091", "iban": "", "bic": "", "adress_line": "Wasweg", "house_number": "16/11", "postal_code": "2100", "city": "Korneuburg", "country": 1, "calendar": 2, "location": 2, "bio": "Julian Polak fand schon im Alter von 10 Jahren zur Gitarre.\r\n\r\nObwohl im Herzen wohl immer Rockmusiker, erweckte Peter Ratzenbeck bei ihm die Leidenschaft f\u00fcr das Fingerpicking, die bis heute anh\u00e4lt.\r\n\r\nW\u00e4hrend seines Studiums an der Universit\u00e4t f\u00fcr Musik und darstellende Kunst Wien, das er mit Auszeichnung abschloss, widmete sich Julian sehr dem Jazz und dem Flamenco.\r\n\r\nZu seinen Lehrenden geh\u00f6ren unter anderem: Peter Ratzenbeck, Martin Kelner, Joe Valentin oder Peter Legat sowie echte Flamencos wie Lito Espinosa.\r\n\r\nDie Freude, sein Wissen auf der E-Gitarre als auch auf der Akustik-Gitarre weiterzugeben, pr\u00e4gt seinen Unterricht.\r\n\r\nZu seinen Referenzen z\u00e4hlen Bands wie Turm&Strang, mit der er auf dem \u00f6sterreichischen Pop Sampler der AKM sowie auf einem Sampler der Universal Music Group vertreten ist.\r\n\r\nJulian wirkt unter anderem in folgenden Projekten mit: Tomaso, Jep Quartett, Parrotom.\r\n\r\nSeine Konzertt\u00e4tigkeit f\u00fchrte ihn von \u00d6sterreich \u00fcber Deutschland nach Tschechien und Kroatien.", "youtube_id_one": "3rC4ZXTPEGI", "youtube_id_two": "aqvD_okJLps"}}, {"model": "teaching.teacher", "pk": 3, "fields": {"gender": 1, "academic_title": 1, "first_name": "Max", "last_name": "Neumann", "subject": 1, "user": null, "image": "teachers/images/Gitarrenlehrer_Max_Neumann-683x1024.jpg", "email": "maximilan.neumann@gmx.at", "homepage": "", "phone": "+43", "socialSecurityField": "2141260892", "iban": "AT262026702001103387", "bic": "WINSATWNXXX", "adress_line": "Lenaugasse", "house_number": "25", "postal_code": "2700", "city": "Wiener Neustadt", "country": 1, "calendar": 3, "location": 3, "bio": "Geboren 1992, Gitarrenunterricht seit dem 8. Lebensjahr, sp\u00e4ter Unterricht u.a. bei Peter Paul Skrepek (Falco), Stefan Holoubek (Pizzera & Jaus), Peter Legat (Count Basic) und Martin Kelner. Derzeit Belegung des Studiums IGP Gitarre Popularmusik an der Universit\u00e4t f\u00fcr Musik und darstellende Kunst Wien, geplanter Abschluss: J\u00e4nner 2019. Weitere Instrumente: Klavier.\r\n\r\nSeit 2013 Mitglied in der Rockband \u201eKeleven\u201c, Mitwirkungen bei der EP \u201eOut of Control\u201c sowie dem im Herbst 2017 erschienenen Album \u201eNothing is forever\u201c sowie bei 4 Musikvideodrehs.\r\nSeit 2016 Gr\u00fcndungsmitglied der Tanz- und Partyband \u201eSchwarz auf Wei\u00df\u201c, Auftritte u.a. am Steirerball in der Hofburg Wien 2016 und 2017 sowie diversen B\u00e4llen und Firmenfeiern.\r\nWeiters mitgewirkt bei u.a.: Marc Pircher & Band, Die Wilden Kaiser, Powerkryner, Theater im Neukloster (Musicalproduktionen), Impulse Eventmusic, Perfect Solution, Twisting Tones, Alexander Helmer, Stella Musica (Studioproduktionen).", "youtube_id_one": "unt_gGE-M0E", "youtube_id_two": "vrq2ukgGVgY"}}]
